叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（69）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

[/red]逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。[/red]

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午2時播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

1MvP

nplm

sorrrrr 遲左 這邊這邊

Lm

蕾拉好耶

後製仲要key個反指標去晉仔個頭度

好彩出得到3

3號on 9....

蕾拉有進步

偉晉暈到一個點

太晃了

視覺mvp

澤仔終於拎到MVP

老公終於拎mvp

1號比較值MVP吧

蕾菈最後唔錯
澤仔終於mvp

1號mvp啦

好感動啊終於拎到MVP

小郎君真係太弱...明明呢局係可以羸

澤仔女巫
終於唔係以前咁保守

第一次見丫頭上娛百著得咁sexy

卜心覺得09係狼但自己唔壓槍咁搏

博一博mvp

一家人一齊走

下集係唔係有沁岳

係
緊張到爆炸

發言太爆水 一冇笑話講就露晒餡

但呃到偉晉

丫頭帶預真係太差
好廢

小瓜都有士多啤梨

你話刀錯都算
竟然會俾人票走...真心弱
玩咗2 年，做狼都仲緊張

我終於等到啦

嘻小瓜都有士多啤梨

但一開始個配搭 偉晉 鋒澤同婁呢個狼組合好似好強咁可惜鋒澤

其實佢第一日已經爆狼 但無人點出嚟

諗到咁複雜話佢做狼唔會扮暈

最緊要齊齊整整

正式成為 丫頭流

偉晉係平民時都特別蠢
長期反指標

禮拜五特別多嘢睇

係！ 但唔係同偉晉一齊坐
應該係近期最後一集

戰術黎架人狼合一
咁做狼先冇人發現

好心娛百醒水D 俾多D 通常沁岳啦
難得可以有 CP 做話題

應該係啊 上集狼兄狼弟都有佢

係啦 不過有笑話+黃金划水位轉移下視線 同埋09都好狼啦 場上10個人 一個已經查殺 一個預言家 加埋佢 扣咗3個人 得返8個人 佢點狼坑5個有2隻狼

得返7個人 唔好意思 打錯

係 呢隻09個狼樣都好明顯
同埋唔應該保3

笑死 投mvp 采子同孫生講咗句邱鋒澤
孫生究竟幾狀況外

都係 咁樣狼人做匪事就可以扮暈甩責任

佢只有遇到絕境先會爆seed
參見12人局

預告澤仔串偉晉

想睇多啲佢爆seed

三個黑洞逆襲

笑死 總之唔信晉仔就得

講錯嘢？大嬸mode on

今集二年八班好激烈
卜心今日超勁

佢手都幾長竟然接到高波

嗰日采子教佢應該好有用

a計劃

真係教完佢之後被打爆
臨尾飲苦茶, 阿采: 兄弟！

希望佢可以坐到最後 想睇多d佢

想睇佢怕醜樣

娛百冇醒過 只會走向滅亡

鋒澤比人電到清醒咗

同埋想睇沁晉發糖

想睇佢瘋狂對不起

所以話平時好好笑
但真心唔適合上季冠軍賽
我係反骨粉都撐唔落

btw 無咗小豬同蝴蝶好似仲好睇咗

佢好似都成日第一第二日死
Btw 絲打有冇睇佢個yt channel

沁岳怕醜樣正到

真心覺得沁晉CP 幾有化學作用
但娛百仲係未訓醒咁

阿采對女仔真係好溫柔啦
卜心唔記得接台詞個個打佢
阿采仲衝過去幫忙擋

未啦 搵咩人唔識
搞咩局唔識 成班廢柴

見到丫頭狼王被查殺就知佢會帶預
好彩cm都有人講

有
今日晏就先睇完
Btw原來佢個漫遊快譯通出咗3集

其實佢都見過人狼王唔帶預㗎啦
點解仲係咁固執要帶預

10:00 睇一日飯局喇

可能佢抿唔到民
今集個個閉眼前都玩野

今晚好忙

娛百都冇醒過
有醒就唔係娛百啦

唔認自己係黃偉晉好好笑

沁岳有樣有實力有cp有效果 正到

我有睇到
個表情好神奇

加冰兄好識貨
沁仔錄完狼兄狼弟就無上過去
就算而家錄 都要2,3個月後先見到沁仔啦垃圾娛百

又識講尷尬笑話

仲帶預係咩玩法
定係冇人講得服丫頭

今日狼殺以為咁短好悶
點知比相像中好睇 後尾狼隊都有少少機
二年八班閃避球都好好睇

放棄說服佢啦 第一場已經係度嘅高玩老臣子

因為佢都唔明人地點解咁做
上次采子狼王帶佢，佢仲話自己唔係預言家做乜帶我

哎呀今日做狼輸咗
勝率低咗啦

唔一定要帶民嘅
是但帶一個都好啦 至少有機會帶中女巫

帶邊個都好過帶預

王漢
12 分鐘前
在第二狼未曝光時帶預言家是最好的 , 因為這樣狼刀可以決定發言序
狼王帶外置位有很多前端戰術和後續配套 , 不是能無腦套用的
近期很多場留下預言家後被反殺的局 , 都是帶外置位的結果

有娛百五毛撐佢

難分曲與直wo
不是能無腦套用的

我都專登入黎留言 點解一個後生女可以咁麻甩

今集二年八班仲好睇過狼殺
躲避球笑到我流眼水

晚晚都好忙呀依家追完fengze TV又到狼殺二年八班仲有一日飯局

都唔知東區志玲果D 點解可以做咁多年

唔好質疑佢嘅玩法
佢平時會問人做咩唔帶預

帶外置位可以搏封毒 逼獵人壓槍
不過娛百班5毛好似鍾意睇問米流娛百

王漢 直不甩米粉,,

似係暗笑丫頭配置

可能識擦上面鞋掛..
或者台灣職場唔淘弱留強

典型職場文化...老屎忽當道
cctvb 又係咁嘅死樣

太晃了
笑死

我覺得佢真心..佢成日都話唔好只屠民所以留預
搞到自己冇空間..

係啦 迂腐同陳舊

其實今場09似狼咩？

其實近排好咗好多新環節幾清新
(雖然好多都做到麻麻)
希望keep 住度氣慢慢多元發展
問米就拜託離開娛百
八大開個新節目俾佢打骰好過

請停止二人世界

佢有努力發展 但執行力偏差..

努力反米吧

卜心勁到
又有一下側露左號碼燈女神嘅霸氣

覺得蕾菈效果都唔錯
又算識玩
仲有

卜心個得戚樣好得意

賴仔先係識食嗰個 又09又皮蛋

今集一日飯局好睇到
唔止聊得好睇
連09都有講少少感性野
仲有大量九澤
臨尾彩蛋又有呼哈
好心娛百學到小賴幾成
知道觀眾想睇乜就唔駛叮咚拍到咁剪到咁啦

自然流露同硬CUE分別
剪接能力一睇就知小賴太勝

私心置頂更新

今集一日飯局間餐廳睇落好好食!!!
每個人自己一個爐燒肉 又有魚生 睇落超正

係, 要09都講心裡話
好明顯係成個氣氛係勁好先達成到
睇番叮咚
個人訪問果d位, 個個人都好似好濫粗講到好感動咁
觀眾完全feel唔到佢地感動位

茶茶(本日MVP)

09一日飯局無玩電話

食野緊要啲

食野>玩電話>講野
上次娛百all day直播有野食又得左

幾好 唔黑佢一日

成班除咗龍叔都想將219當靈異講
結果九叔鬧小賴 唔係鬧龍叔

加薪加薪

好似讀劇本

不得不承認佢哋好襯

茶茶係一個盡責嘅樓主
正皮

卜心露霸氣果下笑死我

好帥喔

龍叔係咪又比假希望人

約起來約起來

突發甩底的偉晉

嘩 今日晉澤狂派糖

直播傾私人約會

娛百有準備劇本要佢地照讀都唔奇
你都知娛百做得出

點解直播突然變約會

成個夜晚喺度閃
已經喺度傻笑

小賴入去直刻睇風向..

其實幾顛 依家ig直播有3700人睇晉仔
平時yt狼殺都係得一萬睇直播

究竟佢幾冇安全感

佢玩動森 5 6000添..

好似高峰一萬 所以其實都係個堆人

多謝澤仔派糖
晉澤派唔派糖其實睇澤仔頭

「看到邱鋒澤了啦～」

晉仔好可憐 成日要佢mercy 憑甚麼讓我喜歡這種拉扯

09好好笑

又未至於OVERLAP咁多.

反正佢開係好多人睇 4000了

賭下
：傲嬌晉仔會赴約挽回前任
：打動森，不了

手動正皮

九瓜cp

競猜遊戲

晉妹抵受唔住澤仔嘅誘惑去左
大嬸要去搵龍叔

咁啱睇唔到你個賭下

蕾拉咁勁

我想問個分別係咩

係無即係點都會去

你都係想我正皮你啫

"不行啦 不行"
個下笑死

條筋硬到

小瓜叫佢放手都好好笑

茶茶對埋嘴型 好正

全部人笑龍叔冇get到小賴個哏
九叔觀察表情：沒關係啦 誠實誠實

OHMYGOD!!!!!!!!!!

我未睇到龍叔講係工作人員之前去左睇all day mv
嚇到我痴左線好彩龍叔講返

有無人入到偉晉個line group? 唔知點解話URL not supported

line社群得台灣用到 所以頭先live先講緊點解唔開tg grp嘅問題

呢種程度已經唔係痴到實
而係結界

原來係咁
頭先live miss咗啲無睇晒

呢下安慰龍叔勁甜

其實你地有覺得個鬼故恐怖咩
連小賴講我都覺得溫馨

佢講照片個度聽到心寒

小撇步
如果要skim thru嘅話，見到d icon係 呢三寶可以碌快少少通常都係花痴大約知講到咩就ok

都幾想睇下張相
而且想知條友最後點處理
講到成個演唱會咁多人跟佢返屋企喎

我唔驚我唔見到嘅野 所以大部分小賴講嘅野都聽完就算
但個mv219個人我真係見到所以驚

話說華人世界依家得台灣會將靈異野講得好日常
我覺得好神奇
香港嘅話通常有幾個反應：唔信lo／唔撚係呀？！／你睇錯啫

但之前同台灣人傾計
佢地覺得香港人先迷信
我聽到左

其實做佢地呢行要拍嘢應該成日遇到呢D情況
所以 習慣就好

睇綜口味先知原來佢地好似咁易見到咁
見婊姐同小賴都好多事績

真
連09都會去算命
演藝圈真係幾信呢啲野

頂, 笑死人咩
真係有Fans cap左阿采在卜心後面痴漢表情
然後阿采仲要repo

台灣人勁星座撚 成日都改名
又成日拜拜
迷信到爆

睇台灣Youtuber 基本每個都勁熟星座
仲會講埋咩月亮星座 上升星座blah blah blah

好似係佢地個習俗
話住入去之前敲門打招呼
會比較有禮貌
咁果啲地基主/好兄弟就唔會搞你

但我覺得喺敲門果一刻
就已經好似expect左入面有野咁
敲左唔係仲驚咩

學佢地講 寧可信其有
有時候做多少少都係求心安理得啫

個表情想點
呢種爽朗既女仔真係幾正

係, 勁多星座撚
阿采上米鹿個頻道又係傾星座傾到勁開心
後尾佢直播都有講
9是廢個小聶有教佢上升星座
話佢獅子座得黎有處女座部份性格之類

其實叮咚嗰陣佢地都有敲門
應該算係約定俗成嘅一個習慣

我諗佢係講緊viu 個靈探節目
定係我搭錯線

你地住酒店唔會敲門？ 我次次睇呢d靈異野都會頭痛(小賴d片都會)一定會敲門同埋講「打搞哂」

我真係講緊viu個節目
不過我平時住其他地方都會敲下門 講打擾曬
慣左 以前見朋友會咁做學左

sor係我搭錯線
十鳩幾年冇follow香港節目

應該話電視台收視低就開星座節目
同埋你睇唐綺陽就知 國師

仲有已經過身薇薇安 細個睇東森睇到大

正常啦 邊有後生睇tvb
我都淨係睇viu

我都有睇唐綺陽
有時唔想信但星座又真係好準

我唔會敲
我覺得敲左好似比心理暗示自己入面有野咁
我以前好鐘意睇dcard既廢墟探險
果啲真係齋睇相都會有啲唔舒服

近排嗰個調教你男友都好似幾好睇
但係都冇時間睇

會呀 習慣性會做
但其實冇咩野

我係日本有次玩住尾房冇敲都完全冇感覺

我睇完就唔記得

吹左n咁多個post先歡迎

請大家多多指教

好似幾有趣

歡迎
明明日日見

偉晉真係好靚仔又搞笑
最正係啲真性情

歡迎埋side大先

佢啲真性情真係好吸粉 人又靚又真 世界少有

高人係其中一個常出現嘅沁晉黨黨員

壯大沁晉枝旗由我做起

我當日有份帶風向黑09
好彩side大及時出現拯救大家嘅思想side大出現咗之後呢度多咗好多歡樂
between無睇po一陣就多咗十頁

是vince做producer 小忍做director耶

偉晉好似覺得勁黑歷史咁

Side大為大家正視聽

宇辰好識帶人 拋哏 拱氣氛
真係棒棒堂出身啲人先咁自然
以前威廉都好唔錯

我冇好follow威廉
但睇玩很大+幾集娛百
覺得佢好搞笑 成日膠膠地咁自嘲

[member]好大段..好有趣.[
定位沁晉黨旗主真係太出 見到沁晉就諗起你
/member]

想講呢 呀你班連登仔
越話你地唔好當lihkg係chatroom你地就越當chatroom開始係度交友自介
可恥

[member］sor~慣左手勢我會努力改架啦 [/member]

我阻止唔到佢哋

我當呢度係交友app嚟
吹咩

好歡迎大家加入我地

我不管...

09講過大把肉麻野啦
佢一個咁驚肉麻既人被澤仔調教成咁
真係嚇死人
雖然佢反向改變澤仔都好多

首先班友要練體力先

你係咪唔記得你話我差啲推你落崖
我仲即刻禁言自己保護你㗎

等你出黎自認啫

睇到好感動我睇返澤仔以前有個訪問 話會比5年時間自己喺台灣發展 而2019就啱啱好係最後一年
好彩九澤都可以堅持落去

又有聲

連你都想釣我
我對你不夠好嗎

睇返澤仔黑髮時期同而家個feel真係好唔同
雖然可能係節目效果同熟悉程度嘅影響 但澤仔而家睇落開心咗 個人冇咁沉
感覺有啲因為09先有咁嘅轉變

最驚比返問米返嚟啫

得啦你最好

我正想po呀 有默契

每當睜開雙眼踏入這個世界
我是誰 我是誰
每當脆弱出現拉扯的那些夜
去面對 去面對

side大到處留情

呢首歌勁正向 之前有段時間係係咁聽呢首歌

借柏良哥既講法
九叔確實被澤叔影響 改變左好多
但如果唔係09
澤仔都唔會做某啲事

因為對方係09
先可以令澤仔放心去做
而澤仔做既野又慢慢改變左09

用我既講法就係
如果唔係九叔
我地唔會見到今日呢個活潑既龍叔
如果唔係龍叔
我地唔會見到歌手身份以外 柔軟既九叔

呢句唔洗加密
係佢帶狼殺入去魚伯
但狼殺係由咁多人玩出黎
放佢上神台供奉得喇
唔洗佢返黎
佢後期有改玩法但我都唔覺得好睇左
仲要係你地要咁玩咋我唯有跟咁既態度
冇得跳邏輯強就分分秒秒做奇怪野搶鐘頭
頂唔順
係咪台灣人都鐘意睇佢呢種效果

我見ptt都有屌佢成日拍邏輯強做乜嘅
但應該未去到我哋咁反感
yt啲cm就唔好作準啦

我覺得最印象深刻既一句係
佢地開始越黎越紅
有少少苦盡甘來之後 九叔出左篇ig

09：不用急著證明自己，時間會給你答案。
龍：我就是你的答案
09：說不定還真的是

好似大家係音樂路上尋尋覓覓左咁耐
終於搵到個答案 就係你

講真我覺得佢唔做娛百代班仲好
who knows八大有幾多綁人條款
娛百做主持要嘅技術又唔算要好高
有機會的話出去練多d唔同節目主持好過

跌過幾多次 迷惘過幾多夜
先寫到呢首歌出黎激勵自己

我講得唔好 我意思係第一次上娛百狼人殺

ill肉麻到打冷震
所以晉仔同龍叔共享唔到呢d革命情意

豬蝶都主持左10幾年 應該係個天都覺得佢地係時候要讓位

娛百都有d運～
意外棒紅左佢地 佢地又做左正式主持
噤岩豬蝶就出事
至少個節目仍然不受影響正常運作
又儲左班五堅情fans晚晚睇娛百

如果唔咪成個節目應該可以直接收檔

係 黑髮個陣同依家完全唔同feel
但依家又好想佢染番深色/黑髮

晉仔三點仲出緊story
唔係話1145起身咩 唔係話早睡早起咩
huhhhh

其實關唔關依家武肺無得出街個個都住係lihkg事

晉澤拍戲都有革命情誼呀
只不過陳09係條黑馬

佢聊爆 狼嚟

演唱會&澤仔gif更重要

晉仔story又repost多次佢同澤仔個彩蛋 回味

真係聊爆哂

因為我忠紋好

晉仔比啲志氣啦
龍叔個人都已經喺九叔屋企
你仲係屋企J彩蛋
說好要用身體征服佢

追po追到宜家終於睇曬

啱啱先睇今集鋒澤TV
澤仔完全唔係唱緊粵語喎
似乎粵語方面偉晉強好多

點解幾粒鐘唔上嚟可以推post 推得咁快
完全追唔到喇

啱啱追完
你地吹水都吹得好好笑

不過都多得個垃圾政府
所以日日wfh 比較得閒
台灣市面出街唔使戴口罩
我地就日日確診創新高

點解你地推post可以咁癲
全部都唔洗訓咁

大畫修係咩意思

我地講緊呢集
呢集就係宇辰狼跳預然後再自刀
全場人信佢 但得以辰話佢唔係 所以個個都話佢勁
偉晉仲話係以辰嘅頭號粉絲

晉仔：天啊～完全沒發現欸
結果嗰場佢都係狼
仲浮誇過而家

解釋有啲長，自己睇
大概係多管閒事嘅意思~

之前偉晉唱廣東話歌有得背
今次澤仔要即場譯番 鳩吹讀音
仲有好有自信

絲打識台語咁勁

得閒要推下呢2幅相出嚟

唔識架，靠google大神咋~

你班衰人搞到我要特登搵返沁晉糖出嚟

沁晉

出力呀個mon

以辰果時真係好型

幾時講完全唔知

其實#2都有寫

Sor無睇到

你地而家真係一日推爆一個po

今晚集0995應該都有糖食

我搵到我當日個自介Post啦
原來係狼殺國際親善大使茶茶當日歡迎我架
仲要原來講鍾意采子都收到3個負皮
呢度個隱藏采黑究竟有幾多

講起有印象睇過你段自介

好用心打個心路歷程架
不過可能講以辰同采子冇乜人有共鳴

一起身多咗十頁要我點追驚未追完個po都完 留個名先

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(70)

[member]其實除左狼殺之外大部分單元都適合阿采玩［/member］

已經放左係#2inside joke list最底以留傳後世